踩港獨個五毛post 都可以咁多正皮

LIHKG 玩撚完

邊個post?

理想

現實

又一堆五毛入黎開工

...

留意到撐港獨既都係廢青個個

一開post就一班五毛開工

Bbchu 三色貓 高登 精英連登仔 jr 全撚部五毛咁齊心開工

Block哂無人睇到咪無人負皮由班友自己開工正皮lor
證明緊班友係自己圍爐打緊飛機

乜都五毛

一班五毛入黎開工 又用咩都五毛呢d慣用技兩

Jr呢隻五毛露底啦

6仔打救連登CC台未

大中華情花毒病發

見慣不怪

問你邊個post就五毛,唔怪得你話成個連登都係五毛啦